老豆比蜜蜂針 , 想知係咩蜂

佢得呢張相比我
佢尋日拍到佢半死 , 之後包住紙巾禁死佢
點知比佢針到手指 , 尋日有 d 麻痺
今日淨係痕同腫
老豆問駛唔駛睇醫生

黑蜂係最毒
快撚d睇醫生

快睇

死得啦，係歐陽峰

認真，似虎頭蜂，快睇醫生打針

就咁睇似大虎頭蜂
蜂毒含有致死性毒蛋白,會間接產生溶血同細胞溶解

留名睇蜜蜂俠

快啲睇，曾經俾一堆蜂針過，要打破傷風針

佢話淨係針左一下 , 得隻手指仲係腫
唔理喎

虎頭？

btw唔好估估下

睇醫生啦

樓主老豆